個個都話好嬲 黑警死全家 要殺狗乜乜乜

事實上香港人都未可以豁哂出去all in
日日都話殺狗 但5個月黎一隻狗都冇死
相反手足死傷無數
香港人幾時先可以真正喪失理智
對家已經殺唔少人 點解仲可以話 殺狗=同佢地冇分別
好憎呢種道德高地既輸家
我敢講只要有第一隻狗死 就會陸續有人仿效
之前都冇咁多種魔法師啦 只要有第一個 就會有人跟機
宜家係革命 唔係你死就我亡
求癡線佬做第一個 開個靚頭

罷工都做唔到啦, 殺咩鳩。

想參加罷工，但又驚冇左份工？
輪更制幫到你

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

中六生

呢個真

參加罷工，但又驚冇左份工？
輪更制幫到你

長期罷工效果
來同行，齊參與
返shift，射波

邊日放假/射波 就好去遊客旺區振興經濟啦

一齊輪住嚟射波
入嚟集思廣益啦！

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

不斷講殺狗都唔割 都講左幾個月 以為有d希望 點知都係得把口 抵比班狗睇死